支那體育總局「暫停四月份之前的所有體育賽事活動」

受新型冠狀病毒感染的肺炎疫情影響，原定於2月12日至14日舉辦的「2020年中國長白山冰雪汽車拉力賽」暫停舉辦。今日，中國汽車摩托車運動聯合會發佈《關於暫停舉辦2020年中國長白山冰雪汽車拉力賽的通知》，並透露體育總局「暫停四月份之前的所有體育賽事活動」的指示。

官方通知原文如下：

各參賽單位

為全力做好新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控工作，根據體育總局「暫停四月份之前的所有體育賽事活動」的指示，長白山拉力賽組委會決定：暫停於2月12日至14日舉辦的「2020年中國長白山冰雪汽車拉力賽」。

五月份之前有可能舉辦的其它拉力賽分站賽，中汽摩聯將及時發佈通知。

中國汽車摩托車運動聯合會

2020年1月23日

哇真係核爆都冇咁嚴重